秋名山車神既下場

簡單黎講就係漫畫之後
拓海去左外國玩拉力賽仲拎過冠軍,但有次出左意外連人帶車衝左落山
訓左唔知幾耐醫院後迫住引退,然後冇哂消息

哇屌

想點？講佢出黎教車？

係

應該都係賣豆腐 再生多件出黎叫佢送豆腐 然後三萬蚊/golf妹生完就跟佬走左

阿樹就變撚左油站老闆

冇睇
睇新聞話係教新作主角車

睇wiki好似真係教新作主角車

都幾格硬黎

拓海: 1212呀!!

咁就可以無限loop

屌啊

拓海

再好嘅技術都敵唔過故障

on9
係頭D夜晚熄車頭燈跑山,入坑渠都冇事
跟住係正式賽場炒車?

人地喺英國開賽車學校教咗好多新星出嚟

比人撞都唔炒
但竟然自爆衝落山

上得山多終遇虎

仲要俾人撞個下淨係得一隻手操駄都冇事

佢跑Rally呀
之後壞車軸連人帶車飛落山呀
炒車有幾出奇
F1班友場場唔係你炒就係我炒啦
根本要快就係要向物理極限推
一過咗極限就會炒

贏過冠軍，成左名之後先炒，
可以啦，幾多人玩運動一世都冇人識

Kubica去玩Rally都炒到重傷啦

唔炒邊有得出場🤔

可能拓海揸GTR唔洗炒

咁拓海最尾有無女

揸gtr佢死左啦

😼

咁樣玩鳩拓海

拓海識撚教咩，佢憑感覺揸

點解個個都要厚唇

一代車神都炒車

如果我渣GTR！我洗炒？

無追開
即係最後拓海都無機會贏文太

拓海教車：一滴都唔好漏 唔係打到你仆街
收工

唯有玩返山路啦

明明就算唔炒車都可以教新主角渣車,係都要畫到佢炒車跌落山

以為講呢架

放心 遲D會帶住頭盔重出江湖

拓海會唔會揸架86跑拉力賽

托海真係變填海

後來同夏樹點

拓海意外收皮

最勁嘅佢老豆文太又退出江湖
連佢個仔天才拓海又衰意外
藤原家真係慘

好似惡魔之Z原車主咁
300kmh 飛灣岸無事
喺市區行50跌落個坑度死咗

唔撚係啊 好心就當新故事咁啦屌

好地地做咩寫殘佢

依家先睇漫畫頭d睇到200話
睇到呢個post 好撚應景

過到就拓海

後尾渣車既話仲好睇

變基拉咁搶埋主角做

咪換左新女囉

應該者倫拍呢幕

佢教閪到咩 喺佢眼中個個都係小兒麻痺咁撚慢

接受唔到拓海係咁既結局

Diu
D人熟口熟面ge
可唔可以請人畫ar

揸gtr係咪會死咗

啱啱今日先睇完

揸唔慣GTR

邊到有得睇25話

炒車嗰下開始播一路向北

屌那西 平時熄撚哂燈冇光情況下跑山路都冇事
依加會撞落坡？

唉！又要開追焯會啦

有新作？

阿木開口中

灣得過就托海
灣唔過未填海囉

幾版紙就交代前作主角嘅結局？

重野秀一回撚曬塘啦 畫風出名核突 依家個故仔仲爛爛地 果陣頭D去到後段已經作到冇野好作 主角威能兼暴走

rally出意外不意外

屌，咁撚應棍既

拓海揸咩車去拉力比賽

初戰已經慘敗於頭15名喎
邊忽威能?

行50跌落坑死果個唔係惡魔之Z原車主,果個係揸supra條友個老豆
原車主係因為當日用後備車匙之後炒車死